一人一個會俾美國民主黨處決既人物

民主黨左膠勢滅撐侵陣形，上台後實處決撐侵人物
大家覺得咩人/組織部會出事？

我先：
陶傑
袁弓夷
大紀元
熱血公民

trump

唔係必定架啦咩？

Biden 因為Kamala要做第一個女總統

暗黑兵法

佩洛臭西收皮未

好似Fake News😢😢😢😢

忠誠反對派熱血公民點會有事

美國民主黨喎